搭枱永遠都係情侶之間既較量

我係巴打，就用男性角度寫啦

同女朋友出街食飯，每次遇到搭枱既情侶都係一場較量
雖然話係較量，但係咪零和遊戲，其實都係睇下雙方女朋友樣貌而決定
如果大家都係靚女，只係唔同Style既靚（一個係成熟型，一個清純型），大家各有千秋，當然會覺得自己個個靚啲，唔覺得自己女朋友比下去，或者輸左比人

但當雙方出現根本性差距嘅時候，例如肥瘦，眼既大細，甚至點餐既時候無可避免要聽人地女朋友把聲
如果呢啲比較點出現根本性既差距，而好多時候，呢啲差距只係啱啱坐低就已經可以好快咁分辨出

去到呢個地步，就算男既幾唔想承認，呢場較量已經變成零和遊戲，自己既女朋友已經輸左
睇到呢度實有絲屌連登仔淨係睇樣 ，
當然唔係啦，其實身材都好重要

話唔睇樣就一定無可能，絲打亦都唔洗睇完呢個Post就即刻問自己男朋友「呀強個女朋友靚啲定我靚啲」呢啲濕尻問題
佢鍾意得您，證明你個樣一定有翻咁上下，總之點都會有鍾意你既原因，姑勿論原因為何

只係世界咁大，始終會有人個樣會比你更加好，但唔代表你比唔上坐緊喺你男朋友對面既搭枱女仔，
畢竟呢啲只係表面野，表面好重要，但唔係你既全部

所以呢個Post，睇完就算喇，純粹係一場無意識但有共識又無實質意義既較量，再次呼籲你地唔好為難另一半

利申 自己女朋友唔係無輸過，始終一山還有一山高，但我始終都係覺得佢最好，唔好屌我出post打飛機自high

Tldr

？

Too long

唔好意思，一寫就唔覺意咁長，下次留意下

溫下英文先上網啦

知你有女喇 next

知你英文勁la,解釋完tl又唔解釋dr

Ayfkm?

會唔會係你諗得太多？

對面無乜顧忌叫大量野食
自己側邊隻肥野又係度叫菜食扮無胃口

樓主咁大篇野都係冇重點

我明 會暗暗比較

上面啲毒撚唔明就算啦

巴打覺得自己條女好掂, 同埋好多人妒忌佢
巴打自貼條女就有真相

有得唔搭都盡量唔搭
同枱食飯 三唔識七
完全唔想講野
講出來好似預左同人分享咁 好嘔心
如果要搭都係拿拿聲食完走
係香港食個飯都要共用空間無私隱真心SAD

其實你知唔知咩叫零和遊戲
「雖然係較量，但都係一場零和遊戲」
你講咩尻

最7 係d 男𥄫女
而多數被𥄫既都係單身女，著幾少都冇人管

尋晚同個男仔 frd 食飯搭人枱就係度狂𥄫人

正想講

零和遊戲是一個生活，是一個文化。我怎麼穿衣服，不止是我怎麼穿衣服。我怎麼跟我女朋友做愛，全部都是零和遊戲。

這等文筆

你老母生個盲嘅弱智仔

咁男人呢
拎張黑卡已經贏哂